「緊急」機場即將宣布取消今日所有起飛航班

機場即將宣布取消今日所有起飛航班 只准航班降落

一手料 各位機場手足睇路

P

推左先

p

自推

P 牌仔, Fact Check 左未呀?

限制升降, 未全面取消

Fact Check 咗 ? 咩來源? AA?

P牌單一post. 已完. 唔使FC.

Now 已報

好，來吧！

You can’t kill us all !

降落呢？
去接機lu

唔係想咁做，只係好奇問，如果而家所有手足撤退，d機係咪會resume?定係cancel咗就cancel咗？

中共北戴河講明想鎮壓 唔好太多幻想
機場好難走 大家小心

夠彊班狗係機場開波 射彈

我估應該唔會resume...出晒消息啲人都唔去機場..resume都盞被人屌...

機管局稱機場運作受嚴重影響 除已登記航班其餘全部取消

民間於今日8月12日再發起機場集會，行動於下午1時開始，現場大批民眾聚集。機管局指機場運作受嚴重影響，除已完成航班登機程序的離港航班，以及正前往香港的抵港航班外，其餘今日所有航班已全部取消。

機管局表示機場運作受嚴重影響，除已完成航班登機程序的離港航班，以及正前往香港的抵港航班外，其餘今日所有航班已全部取消。旅客出發前往機場前查閱機場網頁或「我的航班」流動應用程式有關航班最新情況。

部分前往機場巴士亦改道行駛，不停機場1號客運大樓站。